中國成功試射首個可回收火箭！

中國首個可回收火箭成功試射，離地300米後成功著陸。

中国今次仲唔屌打ironman

党咁有錢搞乜鬼嘢可回收火箭啊 研究吓點樣射完唔爆仲實際啦

啱啱跳咗下成功著陸

真係300米

冇比較就冇傷害

咁勁！？我小學雞嗰陣整d水火箭都係飛得十幾米高

屌打spaceX
強國勃起

三百米只夠證明地平說

水箭炮都高撚過佢

小學生嘅20倍

對習大大黎講好叻架啦

連登仔跳一下都高過佢啦

咁高？ 正常人三百米一分鐘都跑完啦（同樣長度）

點解我睇到係倒帶片？

係 再剪接
好明顯
但的藍絲留言好信😂

哦

真咩？

姐係個300米也是假的？

舉國之力
勁過人地美國youtuber
感動

唔係藍絲黎，係再下等d既支那人

美國連 booster 已經回收到，仲要 企返預定地點

你睇唔出？

長江水火箭

算啦 中國的宣傳唔駛咁認真 當笑話咁睇下

姐係0米

就算真都好
個火箭downsize到咁
要做到實物Scale可回收，等多十年差唔多

升咗級，中學生級數

可回收飛機

武肺已成功感染機械

我跳住睇，如果留言講話係回帶會點？

我向上跳一跳都300米啦

下次試301m

我係中國人啊hi

睇啲廢老留言仲好笑

好光榮

屌佢老味
1:18秒
唔知仲以為真係射左上太空

獅子山都射唔過

另外支火箭好犀利，直上直落幾乎無走過位

中國 Dragon火箭屌打SpaceX 啦

我係頂樓是咪望唔到？

禾国強大了

你當年嗰架再入水都算係可回收重用火箭

打少個0呀，屌你老母水火箭咩?

我懷疑佢300米都係9 up，就咁睇100米都唔知有無

HKU Space X

太空都未上到

中國都有可回收直升機喇

因為倒帶黎

90後團隊可以整到出嚟?好心就唔好咁癡線啦

其實佢條片會唔會降落果part係倒播黎再加返d effect然後剪返堆臨記興奮個樣就完

應該係上年嘅事

水火箭？
飛機都一萬米啦 嗰支咩火箭

國金=400米高
我喺國金射水火箭=可回收火箭射到400米

認真，香港都有人才做到啦

射完之後

追住支火箭跑 再接返？

Reverse gif

space shuttle太空穿梭機咪可回收
完全唔明up乜春可回收火箭

佢支野咁細 距離又咁短
難度咁低都好意思拎出嚟打飛機

倒帶

屌你我玩航拍都高過佢

點解可以做到o甘精準

再偷多幾次spaceX 既資料抄到真係唔奇

no offense好似真係兩樣野黎

你肯定唔係十幾米遠？
十幾米高有成間學校咁高

先唔講垃圾支那狗連Grammar都fix得掂

屌你老母祖国清勁風再大啲都land唔到

真係好撚柒

點解我覺得似惡搞片

4樓都十幾啦

我睇左啲乜撚野。。

正常一層樓3至4m

又係呢D剪輯好曬有演員有導演有配樂既片
粉紅J片

學校通常咪六樓以下
水火箭十幾米高係好誇張

你老母支那狗
你支火箭Smoke撚咗呀?High?

唔似倒帶，著陸哥下睇到有發射焦位

Btw咁既高度同大細，接近56k比超級電腦既level

火箭唔係要每秒8公理咩

點做到我是...呀屌

你上IFC見到地平？
仲矮過skytree

十幾米就好誇張
係咪你整得差咋？

我原地跳左下可唔可以當我跳樓冇死到？

ching 太空人嚟

水火箭係射得好高
整得好可以飛10層樓

總之贏唔到最勁果個連登仔眼中就係垃圾

用黎影住支火箭架航拍都高過佢

其實唔差,有進步空間
利申,做呢行

其實呢D係好睇但唔實際
D關節位霸晒D位無咩位裝武器,維修成本又高
而且美帝已經發展到20ton 100m起飛
為左0m起飛浪費左D位,可以裝4支飛彈

CG黎大佬

咪就係話如果實際整出來唔實用

人地spacex離開左大氣層 再衝落返落黎 支那支野直上直落300米有咩咁高科技

公平d講 技術驗證係咁樣一步步黎既
Spacex都係咁樣做test + fuck up好多似先成功, 不過做個test就打曬飛機咁都幾on9

btw. Starship sn5都就快做150m懸停測試

喂呀
笑左

我小學果陣啲人整去參加比賽嗰支都飛到13米高

究竟睇咗啲咩

支火箭有無390米

好正常
1 L 容量既水火箭都做到

似特效

F35B 實戰緊啦大佬 C咩G

整左出來 已經服役 F35B喎

拍手笑到我抽根

佢d武器掛係無人機咪得囉
要幾多有幾多

最終起飛都係要滑翔,垂直起飛解決唔到載量不足同耗油量大問題
降落可能有少少價值

住31樓可以睇到火箭頂

直上直落就係我回收火箭? SpaceX 唔係直上直落

中左武漢肺炎嘅火箭，升得三百米就跌返落黎

陳亦希d水火箭？

根本特效假既 on99

唔係講笑... 中國咁撚快就炒左真係令人擔心

真係理想同現實的示範圖；個支野短程防空導彈咁大，其實射起咗，咁短程，慢收油都跌返落個到，但CG好假

F35B係美國整出黎，你口中所講既20ton 100m起飛F35B 都做到，同埋實戰係應該唔會垂直起飛所以耗油量的確都會大小小但你換黎短距離起飛係航母上面不知幾有用

P.s. 我唔識架尻吹下

sorry, 應該唔係航母, 係果d 有飛機係架船上面但又未去到航母咁大果d, 我唔知叫咩

300米成功其實已經突破左好多技術樽頸位，樓上全部小學？

喺床到 笑撚到瞓唔着

陳亦希叻仔黎
實勁過佢啦

咪又係偷技術
三年後再講啦
中國玩撚完啦

其實個概念開始係一樣，去到尾變咗二樣野。但現在講緊二樣野合埋一齊，不過有肺炎，真係有排

條片掉轉播姐

直昇機航母

呢支野300m唔通係拎水機水桶黎整既水火箭

條片假到仆街

回收避孕套把啦，較環保

300米由最高點落嚟嗰時都唔夠時間點火減速啦
做乜鳩

唔知佢賣點係咪90後

因為之前失敗過好多次
但亦都係呢啲失敗先有依家咁痴線嘅技術

想知咁樣射上去
係咪真係可以原地落番黎
風吹都冇郁
落地個下仲要好近地面先有火出
真係夠頂咁重既火箭？
如果枝火箭本身好輕
上到去又應該會比風吹郁

厲害了

北韓味越嚟越重

啱嘅 doctrine上F35B都係short takeoff唔係vertical takeoff為主 不過最緊要係佢有有vertical landing能力姐 唔係點放喺堆LHD LHA上面

當佢整到
其實有咩用
火箭有超過一半係裝燃料位
回收返黎再加油去犧牲其他性能？
同埋300米黎計 仲未實驗到高空 太空 大氣層 對機身既傷害

打飛機啦

中學生水火箭

NASA Space X demo2 回程討論區

高過ifc少少，可視回收

大成功

SpaceX 好似慢鏡倒帶咁

咪又係偷技術 抄返黎

1.18秒咩料？ 有cam影曬成支火箭

Dude Perfect都得啦 單手接返

仲矮過飛機飛行高度

唔係，仲矮過IFC先岩

又未必的
300米，飛的高度仲矮過獅子山
即係失敗之作
講到自己成功咁

我都有一架
係gta 5

係咪仲咗武肺？ 最高得300米？

倒帶落地笑撚死我屌你老味

党一直致力推動環保

SpaceX係咪外太空做完任務再衝返落黎地球

終於有個正常人

SpaceX 150 Meters Starhopper Test

呢次唔係偷

只是人地有，拍套片就話自己又超英趕美

希望唔係真 成班淨係識笑3百米

Space X係咪洩漏資料

飛機都打唔到

水火箭？

中共愈大力宣傳既野，全部都係笑話

未必嘅，你當中國嘅係巨大化版嘅航拍機咁睇囉，300米都未出到太空

咁又係既
始終係地球內上落
仲要無載重咁輕

係墜毁定回收丫屌

但轉頭俾人偷咗長年累月努力嘅成果，仲要喺度打飛機自煮研發

官媒仲未大吹特吹

fb嘅留言一地精

咁多人拍住，應該有埋段側邊拍一take過升上到成功降落片先係。

全球第一 可回收垃圾

佢測試到個飛控冇問題，加其他已有嘅嘢想去應該唔難，比多五至六年應該可以跟到SPAACE X今年

連登仔要嘅係一開波就要做到世界最top，做唔到就係垃圾，不如唔好做。
怪唔知香港搞成咁

搞成點？

睇完只係覺得，中國人真係人做咩佢做咩，永遠都無麥高科技係自己一手由創意到研發，唔理佢有無偷人資料，去到最後就係人地做可回收火箭佢又做可回收火箭
人地做b2佢又做b2

點解T車向上海開廠
大陸即刻可回收火箭

仲以為飛去第2個位

當你floor to floor 4米，4樓先16米高，有幾誇張？

睇啲小學雞反應就知on99

囌個試驗都幾離地下

300m

屌 係咪倒帶剪接出黎

打到飛機都射到上300米啦

成條片剪接到乜鳩都睇唔到，你信真係技術成功咩
只係圈錢新題材
同巴鐵一鳩樣

睇錯成功墜落

成功試射最重航拍機並降落

真心

上升300米 可以直上直落

係原位咁準
會唔會奇怪

問題係內地個舊野玩左四年先300 米

Starhopper 係會跳去第二個位降落，支那就直上直落，難度差好遠啦

我隻Dji Spark都飛得高過佢

YouTube comment討論幾錢一支火箭

支那間諜淨係偷到一半技術
係咁上下

你老母 三座IFC 咁撚高，吊打美帝了

其實拍條似啲既片咪仲平